# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 조성현 (jaymz9634) <jaymz9634@gmail.com>, 2020
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GLPI Plugin - Genericobject\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-19 14:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-23 09:47+0000\n"
"Last-Translator: 조성현 (jaymz9634) <jaymz9634@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://app.transifex.com/teclib/glpi-project-plugin-genericobject/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: inc/profile.class.php:152
msgid "(No types defined yet)"
msgstr "(아직 정의된 유형 없음)"

#: inc/type.class.php:185
msgid "A type already exists with the same name"
msgstr "유형이 이미 같은 이름으로 존재합니다"

#: inc/field.class.php:129
msgid "Add new field"
msgstr "새 항목 추가"

#: inc/type.class.php:647
msgid "Behaviour"
msgstr "동작"

#: index.php:71 front/familylist.php:40
msgid "Empty family"
msgstr "빈 집단"

#: inc/typefamily.class.php:39 inc/type.class.php:491 inc/type.class.php:632
msgid "Family of type of objects"
msgstr "객체의 유형 집단"

#: front/field.form.php:54
msgid "Field added successfully"
msgstr "항목 추가됨"

#: front/field.form.php:44
msgid "Field(s) deleted successfully"
msgstr "항목(들) 삭제됨"

#: inc/field.class.php:68
msgid "Fields associated with the object"
msgstr "객체에 연관된 항목"

#: inc/profile.class.php:144
msgid "General"
msgstr "일반"

#: inc/type.class.php:737
msgid "Icon (impact analysis)"
msgstr ""

#: inc/type.class.php:588
msgid "Internal identifier"
msgstr "내부 식별자"

#: inc/field.class.php:74
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: inc/type.class.php:882
msgid "Link to other objects"
msgstr "다른 객체들과 연결"

#: inc/field.class.php:75
msgid "Name in DB"
msgstr "DB에서의 이름"

#: inc/type.class.php:666
msgid "Network connections"
msgstr "네트워크 연결"

#: inc/object.class.php:562
msgid "Object preview"
msgstr "객체 미리보기"

#: inc/profile.class.php:150
msgid "Objects"
msgstr "객체"

#: index.php:61 inc/object_item.class.php:112 inc/profile.class.php:42
#: inc/type.class.php:403 inc/type.class.php:538 front/type.form.php:76
#: front/familylist.php:36 front/familylist.php:44 setup.php:231
msgid "Objects management"
msgstr "객체 관리"

#: inc/type.class.php:1892
msgid "Other"
msgid_plural "Others"
msgstr[0] ""

#: inc/field.class.php:324
msgid "Read-only field"
msgstr "읽기-전용 항목"

#: inc/type.class.php:869
msgid "Regenerate files"
msgstr "파일 재생성"

#: front/commontreedropdown.form.php:39 front/commondropdown.form.php:39
#: front/commondropdown.php:39
msgid "The requested dropdown does not exists"
msgstr "요청된 드롭다운은 존재하지 않습니다"

#: inc/type.class.php:178
msgid "Type must start with a letter"
msgstr "유형은 문자로 시작해야 합니다"

#: inc/type.class.php:159
msgid "Type name is missing"
msgstr "유형 이름이 누락되었습니다"

#: inc/type.class.php:165
msgid "Type name must be longer"
msgstr "유형 이름은 더 길어야 합니다"

#: inc/profile.class.php:290 inc/type.class.php:69 front/object.php:36
#: front/type.php:41
msgid "Type of objects"
msgstr "객체 유형"

#: inc/type.class.php:171
msgid ""
"Types 'field', 'object' and 'type' are reserved. Please choose another one"
msgstr "유형 'field', 'object' 그리고 'type'은 금지되었습니다. 다른 것을 선택해 주세요"

#. TRANS:  %1$s is itemtype name
#: inc/type.class.php:2261
#, php-format
msgid "Unable to load the class %1$s."
msgstr "클래스 %1$s을 불러올 수 없습니다."

#: inc/object.class.php:826
msgid "You must configure rights to enable the preview"
msgstr "미리보기 활성화에 대한 권한을 구성해야 합니다"

#. TRANS:  %1$s is itemtype name
#: inc/type.class.php:2263
#, php-format
msgid ""
"You probably have garbage data in your database for this plugin and missing "
"files in %1$s"
msgstr "이 플러그인에 대한 데이터베이스 내에 개비지 데이터가 있거나 %1$s내의 파일이 누락된 것 같습니다"

#: inc/type.class.php:674
msgid "geninventorynumber plugin"
msgstr "geninventorynumber 플러그인"

#: inc/type.class.php:672
msgid "injection file plugin"
msgstr "파일 플러그인 삽입"

#: inc/type.class.php:676
msgid "item's uninstallation plugin"
msgstr "품목 제거 플러그인"

#: inc/type.class.php:675
msgid "order plugin"
msgstr "order 플러그인"

#: inc/type.class.php:677
msgid "simcard plugin"
msgstr "simcard 플러그인"

#: inc/type.class.php:678
msgid "treeview plugin"
msgstr "treeview 플러그인"
